有無機場返AA既人?

..

Intern

INTERN好無做?

幾樓

下個月先返...

幾錢一個月

知唔知自己返咩先

2xk

知..

band 幾

有無人可以關照下...人生路不熟

關於咩架

唔識分咩叫BAND幾...
總之計埋allowance近25K

準備返intrern

巴打係咪band 5？

據聞好撚hea

唔識分BAND幾...
點樣先知? 人生路不熟

正常你一入就會知
不過我係想問廿八座巴打

希望啦

係

巴打做文職?

之前格離POST好似有群組?
可唔可以加埋我.

算係嘅

我都想返AA

25k 應該 b4 啦，title 係咪 senior officer ?

有無群組傾呀你地!

話時話,好無做先..

不=認係SSO

唔會係同我同部門下話

你話文職應該就唔會係..

我工程個邊...

做乜咁爆出黎

TSD 呀

TSD點?

有冇做工程嘅巴打
知唔知道supervisor做 faults
返更好唔好做
人事關係複唔複雜
同埋最緊要
有冇point跳

諗緊轉唔轉過嚟好

我想問 Service and Standard delivery department 係做啲乜 遲下係AA做intern

好多人做AA
有冇人知AA salary system 係點

等緊番intern

準備入去做

好鬼死奇怪
上網係搵唔到佢嘅薪酬職級表喎
又唔知佢有冇薪酬點加每年

冇職級薪酬表，同級個差距可以好大，
每年加人工都係 3.x% 倒，
我做咗唔係好耐，舊同事話以前加得仲少，幾舊

甘點解仲有人黎做？

咩post
幾時第一日

MT?

加幾舊 通漲都已經唔止

所以呢幾年開心好 d, 有幾個 %

緊急求問
Hku space個兼讀制
航空營運及管理h.dip算唔算係好踏腳石？
小弟做h記維修6年 得設計dip
想轉機場啲公司係咪乜都入唔到

加得3.x%
甘一般sso頂點係幾錢? TSD

無人既!

咁樣真係唔知入唔入到嚟好
加得嗰幾個percent咁少
我想問有冇其他福利啊醫療嗰啲呢

Workload嗰啲會唔會好重
如果做公營機構做到好似出面私營機構咁重load
咁真係唔來好過來

親，推一下

LM

Insurance

平時邊度食野多

soo transport大約幾錢人工?

Band 幾?

SOO 應該 band4 啦

者係幾錢?
有冇30k?